M記奶昔 可以飲好耐 真係窮人恩物

M記萬歲

另外......
我屌你老母 有選擇困難症/每次買野食都要左諗右諗既人 無撚用自動售賣機啦 屌你老母。第一次食m記咩？m記有咩食 係人都知啦 我背都背到出黎啦 洗唔洗睇咁耐呀 諗咁耐呀 屌你老母。真係要諗既 去收銀果到睇啦 一目了然 又唔洗撳黎撳去。
屌你老母 去買杯野飲 已經見到你喺到撳 我唔撚知你之前撳左幾耐啦 我只係知我買撚完走人 你先岩岩撳完。屌你老母

屌你老母

試過前面撳緊機既大媽 邊撳邊打比佢老公食唔食 食d咩 煲電話粥咁款 DLLM

真係想即刻屌佢老母

要推呀

仲有果啲俾cash既人 呢個年代仲比cash 仲要俾大紙等佢慢慢找/ 慢慢左揾右揾毫子 最撚仆街係有人要增值八達通跟住再用cash俾錢 真係死全家

增長完再用8達通 洗唔洗死全家

比cash都要比你屌
你叫老麥咪撚收cash囉
霸撚道到

比cash都唔撚得？屌你老母都on9
用信用卡買m記好冇呀？